
                      Es una buena película tiene unas enseñanzas de vida muy interantes como factores no tan llamativos  cantan mucho y  tiene un par de escenas con efectos de baja calidad. Vale la pena verla.
        
            